咪剩係叫醫護罷 應該全民罷工先岩！

叫人罷自己就唔罷？一條心架嘛

順便測試下幾個月前工會嘅威力

推一次算

點解全民罷工 一黎掩護醫護界政苦冇得打道德牌

逼政苦回應五大訴求 二黎測試工會是否進步緊

依個緊要

推依個

推下啦

真係冇人理 屌下我五毛都好

平時 扮下野就鬼咁多人屌

正經就當我毒L

罷工可留係屋企
無咁易受感染